有個疑似精神病員工

我有個精神病員工。樣樣野跟程序，唔識轉彎。而且唔容許人犯錯。打開門做生意，有投訴好正常，但一收投訴佢就話叫我唔好做投訴果個人既生意，佢係好幫得手，但大家會留呢個疑似精神病員工係度？

你係老細?

係 但都要靠員工既

同事點睇佢?

無出聲，因佢係老屎忽，持老賣老覺得自己一定岩

啫係其他人都因為佢唔敢出聲，受佢欺壓啦，炒撚咗佢升其他人士氣咪仲好

作為老闆 係咪要個唔叻但聽話員工好諾要個成日駁咀但幫得手員工呢

最緊要做唔做到野

如果佢揸白卡你又唔炒得佢
佢又做咗咁耐係老臣子
咁咪由佢繼續

佢無揸白卡，疑似姐